\chapter{Pastor De La Cruz Miguel 
}
Hola Mi nombre es Miguel Pastor De La Cruz

Escogi esta carrera por que fue mi interes desde que entre a mi carrera tecnica en CCH, donde me apasione en la programacion.
Durante estas dos primera semanas e visto varias cosas sobre mi carrera, ademas de que e conocido varias compañeros y amigos.
